留意到謝SIR自從比人踢爆搞緊移民之後就冇蒲過頭，好掛住牠...

謝SIR

被制裁KOL
警世

其實都係踢爆後第一個會，自high乜尻

係咪以經去左美領

牠

101開槍果日有跟係盧偉聰後面開記招

最衰大灣區連大話都唔洗講
如果唔係可以去支那發展

我也很想他
我們都一樣

可能去跪求

休息下ja
過幾日會出來講故仔

愛國警賊都咩唔去大灣區發展呀
仲有光頭SIR陪你

釋放謝振中

出嚟戈培爾咗咁多鑊, 無法免責嘅喇.除非轉作污點證人

謝sir一定想避風頭
我地要加大力度 讓牠永享大灣區懷抱

跪邊個cia有權做trade ，但都要佢有價值先得

說好的愛國呢？大灣區歡迎你

Push.

推

留係大灣區好啊 點解要去美國呢
謝sir

共產黨揀人,先睇忠誠度,再睇工作能力,最後睇個人操守。

有一個謝振中,難保唔會有更多謝振中準備做賣國賊。

共產黨會覺得冇一個香港人信得過,包括林鄭 (睇睇曾蔭權爵士就知林鄭下場), 包括警察。

我估中共特務依家24小時監視住政府同警方最高級嗰幾十個。

警察聽住, 共產黨最終會放棄你

如果佢成功番到香港
我都幾肯定佢已經同美國篤左灰
得罪講句
正常人都唔會為班condom仔放棄搞左十幾年既綠卡

打份工啫，攪到自己咁款。
儍hi~